有冇人試過鍾意一個grad左嘅師姐

今年year1 一開始識嘅時候唔知佢grad左 慢慢慢慢咁熟 不知不覺咁就鍾意左
但係我明知呢份感情係冇可能
佢都唔會鍾意我
究竟我應該點做?

成日都話，表白啦，講左起嗎有50%機會成功。唔講就一定冇機會。
其實自己知自己事啦，知道就算講左成功率都係無限之低。

但係我地至少差4年